白色口罩點分底面？

屋企有啲白色口罩
試過滴水落去，2面都係防水咁款
同埋我摸唔到鐵線係邊面突起
仲有冇其他方法試到？

真係好難相信有人係可以蠢撚到咁

睇摺線邊面向下

唔係好似話有口罩係蠱惑風琴，唔可以用呢樣野分？

咁你個口罩係唔係

影嚟睇下

會唔會假野黎 鐵線應該好明顯一定摸到

風琴向下
上下都有風琴嘅話，就睇展開個時向外定內，向外就係面

風琴向下就算了，唔理咁多

耳繩

蠱惑風琴口罩展開時側面睇：

用口罩條繩

睇質地/包裝盒個戴法

貼住個嘴個邊係底
向外個邊係面

蠱惑風琴先易分。。。

現時不少生產商為節省成本，以防水物質製造口罩底面，使口罩底層未能吸水；如果發現口罩兩面皆不能吸水，該口罩亦沒有底面之分

唔知真唔真

係咪誠哥果隻？睇鐵線位，其他咩摺向上向下唔洗理